有無人買樓仲會考慮地契問題？

999年地契真係吃香啲嗎？
無記錯寶翠園地契好似202x年就到期，但個價愈升愈離地彷彿無人擔心過咁
今時今日仲有無人買樓會考慮地契到期日，地契到期層樓又會發生咩事

錢解決到既問題就唔係問題。
Next

留名學野

Too big to fail 既道理。如果地契到期完全變0，銀行既按揭資產 all write down，金融體系都成問題。到時就算你D錢擺晒入銀行其實都好唔好幾多。

避開佢囉, 等人地試咗咩事先咪得